發覺狂係娛樂台開mml/izone post既會員係人生loser

好人好姐點會開呢d post

真 啲社會垃圾浪費網絡資源

吳國
jooe+牙演正能到瀨屎

講得冇錯

日日都咁多時間

正常討論ok,但要記住佢地係癡線咸蟲